有無人試過late apply jupas

我而家決定quit u
會想報jupas by late application
但上網睇話唔一定accept late application 要case by case study
搞到我有少少淆底
有無過來人可以分享下經歷

考多次DSE?
Dse 無得報啦喎

唔係
淨係用翻2016DSE

巴打quit咩入咩

Quit Hku 入Hku

幾多分?
而家講緊咩科

我係late application,果陣無話要case by case
你可以直接去jupas office問喎...KK出面姐

29 分
Surveying 去bfin

More details

巴打睇清楚果科可唔可以用返上年成績先
我記得HKU好多科都唔可以

🤔可唔可以講下點解？

果陣去左jupas問點先可以報
跟住佢話要quit完收到withdrawl通知再帶埋去報
之後就跟佢講quit左等收信再報
今年可能唔同，打去問/直接去office問好d

報jupas 都deadline fighter

個人興趣

今年都係

應該可以